Blizzard爐石戰線connected美軍!

仲唔快D上reddit/twitter 有咁大煲咁大

push

Stupid card game

聽講呢啲game 課金先會勁

呢啲game 有咩好玩

唔洗理啦，重點係普通美國士兵青壯年一代直接connect

除咗爐石之外諗唔到邊隻要課先勁
btw 共雪不了

reddit/twitter戰線唔可以停ar now or never!

#BoycottBlizzard
#MeiSupportsHongKong

親共雪， 畢了

上面位巴打講Card game嘛
緊係講緊爐石啦
利申：玩左四年 前晚del左

梳 我Focus左落張圖入面嘅驚到

Semper Fi

繼續

共雪

原來你就係聰哥

聰哥你花式自爆係咩玩法